Cityu門口有條友派啲咁嘅嘢...

修讀bba女同學優先?

吾城bba女

有冇wts撚吓佢

好假咁

公然挑戰city仔智商